大家airbnb有無試過中伏

早兩日返到香港
近呢2年去旅行都用airbnb多
今次呢間真係中伏
所謂中伏唔係貨不對辦
間屋係幾靚，影相出黎同去到睇都一樣
但最大問題係到，佢寫10點後唔好嘈
咁好正常，夜晚隔離屋要訓唔好嘈都合理
咁我地一行8人到夜晚都細聲啲
但原來佢唔係唔比嘈，係連講野都唔得
雖然我地8條仔，但自問大家講野都私私文文陰聲細氣
沖廁聲分分鐘都大聲過我地講野
點知個屋主話樓下投訴我地嘈，仲話再嘈報警趕我地走
搞到幾日夜晚一係就一齊夜返，一係就返到去唔撚講野
連睇電話都插耳機聽算，好無癮

咩地方

泡菜
野食已經垃圾

泡菜

垃圾地方

唔撚係啊....我又係差唔多人數 不過就去日本 仲諗住玩幾晚通宵...

老實講，我覺得呢個只係個別事件，正常唔會咁

試過中伏
東京7人行訂左兩房既airbnb
睇相以為打開門隔離間房 點知一間5樓一間地下
我早機到 ，同佢講左會放左行李再比返條key佢打掃。 點知5樓間房都無打掃到 仲有上手啲毛巾同有唇膏印既杯
老實當中有整污糟左佢張被單 事後佢要我地賠都合理
但 佢一口氣send左2千幾蚊 話我破壞左佢好多野
1樓有乾淨毛巾供應 團友用完都無污糟的 但佢話黃左 之後有個地燈佢又話我地整爛咗， 但我地移開左無用到膜點會爛左
總之就bad list左
airbnb個業主叫ken的

又真係冇試去台灣一次、日

自膠
又真係冇試過
去台灣一次 日本兩次都係住民宿 去京都落大阪仲要住兩間
兩間都正正常常
不過聽得中伏野太多 黎緊都係住返酒店算

係鹿兒島住過一晚airbnb，一入去見到係傳統和室，幾鍾意。咁住宿最緊要就梗係個廁所浴室㗎啦，點知搵極都搵唔到個浴室，最尾係枱上面發現咗張澡堂使用券，原來間屋真係冇浴室，要走出去沖。個度附近夜晚嘅時間仲要超級靜，我都唔敢出夜街，雖然日本治安幾好。好彩只係住一晚，我真係完全估唔到佢冇浴室但唔會事先同客人講。

我試過好多次，但今次真係第一次中伏

講多單唔係airbnb，，住hostel。明明訂房個陣輸入三個人，訂個陣㩒入去，見到間房張相係一張雙人床，一張單人床，咁就訂咗。仆街 入到去間房，得兩張極細單人床。問個hostel主人佢話我係訂2人房 上返去睇返，佢間房真係叫double room，但張相依然係我當日見到嘅一張雙人床，一張單人床，而簡介就寫住間房只有一張雙人床。只可以怪自己冇睇清楚 訂咗咁多次住宿，都冇出事，第一次試用新嘢就咁，

上網見到京都有間用卡紙制成既屋仔，見得意咪訂一晚黎住，屌佢老母一去到當地，屋主話街頭呢個垃圾紙皮箱就係我住所

其實就可以同airbnb 投訴

之前同朋友去曼谷book 左Airbnb 一間apartment
睇相都幾乾淨企理、有兩間大房、兩個浴室，
點知去到好撚污糟

先唔講去到間屋好幾個位都好陰森，
我地住左三晚，每晚都會發現一d上幾手嘅野 戒指、手機套，乜叉都有

仲有其中一間浴室個去水位係咁有d蟲仔爬上黎，好撚恐怖

間屋d格局又奇奇怪怪，例如係廁所個坐廁後面有度半米高嘅門，唔知通去邊

唔睇簡介抵死

想問下屋主係咪日本人，book之後有無睇評語
利申而定係京都住緊airbnb,過兩日落大阪驚中伏

我咪怪咗我自己抵死
間hostel仲抵死 圖文不符

所以我住洒店唔洗煩

去東京book 左間airbnb 出發前兩星期屋主話有急事唔比人住
要book 過晒酒店

好似話日本依家嚴打airbnb
我遲下6月去大阪都book左airbnb
好驚你個情況同比鄰居又問又趕走

四月訂左名古屋五月去
一路有問佢攞料唔覆
臨去前三日同我講同房東有拗撬唔比得我
怕且係租上租比人篤灰
好彩book到酒店
記得要求佢取消 你揀取消佢會退唔足比你
第一次Bnb 咁樣 之前四五獲都無事

業主Airbnb id全名係咩？
我6月7日去 個業主又係叫Ken

其實如果
1. 唔係多人一齊
2. 係市區
既話, 我都係建議住酒店.

不過上兩次去日本book airbnb都係一個人去, 兩個屋主都係比左一間屋我,

得一次無睇清楚係要shared間屋中左伏 間野舊左啲
其他都好正常 有啲仲好靚
有一次屋主收埋鎖匙收得太隱蔽 搵左半個鐘

有次去日本 又係airbnb 見到大廈告示話呢到airbnb犯法 屌心諗唔好搞到我地
之後個幾日都唔敢太嘈 驚比人發現

上星期喺英國Brighton
佢寫near city centre
問定佢有冇廚房 風筒先至出發

點知去到行成十分鐘斜路先上到host度
話明三點會到放低行李 去到又冇人聽電話
兩條友喺佢門口餵蚊

間房入到去就知奶嘢
間房近山邊佢開大隻窗放哂啲蚊入黎歡迎我地
仲要間房係佢同條仔平時瞓開
諗住用個櫃桶
點知入面全部都係個host啲底衫褲

寫明有得用廚房
但去到又冇得用雪櫃 又冇得煮豬
我都明係宗教問題 但係好心就喺description寫明啦
Host條仔仲要日日煮咖哩

最仆街係有一晚落雨落到狗屎咁
我同女朋友一個雨衣一個擔遮
行果條死人途路返去喺時候
鞋又濕 衫褲都濕哂
佢間屋又冇central heating 又冇衣架
問佢借個風筒吹乾啲衫
吹吹下佢拍門話用得太耐要沒收咗個風筒去
女朋友頭都未吹 抹咗成兩粒鐘
第二日問佢借
仲要話maximum 5 minutes

一晚仲要收成四百幾五百蚊
好心收得咁嘅價就咪撚對啲客咁小家啦

去北歐住左14日

全部揀airbnb, 揀d唔洗同host share
全部冇伏, 所以個人對airbnb評價唔錯

但係上邊個經歷好慘, 風筒都限用5mins

有
嗰陣兩個女仔一齊去東京 book左間目黑附近嘅 佢話有shower(其實呢啲咁基本佢唔講正常都會assume有) 結果原來個shower係要另外比錢 好似5分鐘200yen 跟住同個frd嬲嬲地就連續去左四日澡堂 橫掂都要比錢不如沖舒服啲

airbnb正垃圾

歐美airbnb好好

亞洲國家諗都唔好諗

又唔算中伏既...但住個兩三晚搞到訓得唔安落...

最近去左北歐book左間bnb,佢張床係要爬梯上去閣樓..呢個都未係重點...重點係上到去個兩邊落床個位唔算好大，而落床位外面就已經係地面！係地面呀！條梯對腳掂住個個地面呀

搞到我訓教都勁擔心男朋友會碌左落去，扎醒要拉一拉返男朋友過黎自己個邊

標題黨

我試過airbnb撞野囉入面

DETAILS

睇哂評價先揀好難中伏
住過5間都好正常
其中一間仲係超靚既hostel

有次係北歐同host一齊住, 訓訓下個host行入黎話準備左D甜品同飲品
食完D甜品再飲D野竟然係酒黎,之後就係咁飲了...

有冇試過揀superhost都中伏？
我準備住東京airbnb，superhost，其中一間都有幾十個reviews

superhost應該都唔會中伏
揀bnb最緊要睇評語 加埋係superhost 9成都唔會中伏

先係仆街之中既仆街
去歐遊， 訂左第五/六晚既住宿
點知佢係我飛緊去歐洲個陣cancel 左我住宿，
屌佢老母我飛左十九幾個鐘一落機就見到cancel 左
佢話佢地send 左email 比我，
我24小時無答就cancel 左我booking
玩撚死
呀

住過7次，其中日本3次
未中過伏
比較鐘意日本個啲自助式入住，啲host會send埋pdf教你點去，不過住北海道個時間房冇相中咁好 但都唔錯同埋夠大

仆街 黎緊大部分住宿都係booking

我去到間酒店d staff 都試過

係日本住過四次都冇中伏 認真做功課睇清楚有乜冇乜，評價係點，host覆得快又詳細就唔會中伏

搭單問下
有無人試過airbnb book住日本
結果比人報警話日本唔比airbnb
想知多唔多機會率

住過東京一次
泡菜一次
so far問題唔大 係東京果次地毯比較污糟 同埋雪櫃有上手留低既野
泡菜果次就租果陣都已經講明左十點後有機會無熱水

黎緊東京都係book airbnb
希望無咩特別

痴線 住酒店都唔洗咁激氣
毛巾黃左要賠錢
呢d唔係自然損耗黎架咩？

其實出入，喺房嘅時間唔好大聲講嘢，睇電視
正常又唔會有人去報警嘅
除非本身條友好唔妥你個host，一有人住就報警
喺日本所謂嘅唔大聲，係喺香港細返一半聲浪

我覺得調返轉喎
歐美好少去，
但亞洲去親都無事

試過訂幾次都比人無啦啦用不原因取消
所以有得揀一定係酒店

我睇緊間東京又係叫ken
有冇link or id?

其實毛巾呢d最好自己帶 硬係覺得好污糟

Btw 我建議各位每次去到都影晒相先 污跡果d 如果發現到 即時影相sd比 host 免得被屈

咪係 價錢又唔係特別平

2月book 哂新加坡

未Book 果陣好好佢知我地打算訓機場過一晚先就話如果冇人book 就比我地早一晚去訓 唔收錢
咁見間屋都幾靚就book 左

二月左右睇新聞話新加坡過左法例air bnb 犯法都即刻去問有冇咩問題
佢話冇問題

到上星期我問係咪如果冇人book 我地可以早一晚黎
問佢半夜答車黎會唔會打攪到佢果d
屌佢老味話佢要訓教 同話我R free 一晚對佢好唔公平
明明係佢拉高一下就已經係佢提議free 一晚
咁算 都唔係一個大問題 道個歉算啦諗住

過兩日聲都唔出cancel 左我個booking
到我問佢咩事先話比政府罰緊
係咪我唔係咁好彩睇到既話去到新加坡先知道冇屋住
最後焗住食返酒店算

試過訓到凌晨有人開門想入屋
條友係有鎖匙 好彩我落左防盜鍊佢先入唔到黎

之前有諗過但最後唔敢

Btw龍巴你個後記

有無圖

黎緊6月尾會去東京，細佬我一個男人帶住呀媽同佢個fd 都係女人，有無東京airbnb 介紹？希望有間房比我

比多少少料
免得有人中伏

識揀一定揀superhost嚟book
幾年嚟都係book superhost未中過伏

試過三條女去荷蘭用airbnb一間房
有埋露台幾正
但要同個host share 廁所
因為係兩邊房中間廁所
個host係男
同我地講d shampoo任用但個樽係吉既
之後仲要話我地可以去佢果邊煮野食同吹水
我地當然係街食
都住左三晚
因為真係係正市中心好方便
叫唔叫伏

之前去台灣
台北嗰間個冷氣壞壞地咁（嗰陣仲要一月都廿幾度 ）
個洗手盆又唔識去水
好彩訓一晚咁大把

跟住有次去韓國，又係個廁所比原先睇圖殘勁多

有次京都就homeaway訂嘅，質素都ok但係個入銀洗衣機壞咗唔講，洗衣粉都落埋先發現無料到

硬係覺得bnb啲房通常都係個浴室會奶嘢多
不過嚟緊去九州又係bnb喇 睇下會唔會中伏
仲要有間唔小心book咗shared room 本身想住自己攞匙開房嗰啲架

去悉尼同溫哥華都係airbnb...冇伏幾好，貴dd 咁解

東京伏

有一次又唔算伏
住日本, 個host其實都好好人整哂地圖整哂pdf比我
話比我個鎖匙放左係邊度

點知去度根本無鎖匙
好彩打左兩次比佢就聽電話, 搵到後備鎖匙

但住果兩日好淆底, 唔知佢係無放鎖匙定比人偷左

想問下有冇airbnb係成間屋自己用屋主唔會入黎？
係咪係airbnb search個陣set返 整套房子就ok?

講左你唔去la

賴屎？

試過條友唔比返按金，昆佢話比正評，最後比返D錢我地 Thailand Pataya

酒店la 𨳒 千幾都慳

moreeee

爸打講下住邊度

東京住個果係日本人黎 我同佢都用最簡單既英文對答 但佢事後勁差態度 所有如果airbnb搵到信濃町站 叫ken既男人出租 下面有個留言踩到佢好唔負責任

巴黎 四五百蚊一晚 睇相好靚 歐陸風情
入到去都好靚 但行近客廳
臭氣熏天 臭到離哂譜 係臭狐加酸叔味
成張床鋪摸落去痴立立 極臭 係極臭
問佢有無新床單佢話無 同佢投訴好污漕佢話佢唔覺
結果我都係book 唔到其他地方焗住要住
我仲記得我係著住風褸巴住全身 用頸巾圍住自己個鼻訓教

一次係大阪
等左個日本房東個幾鐘(哥日得7度)
入到去 無廁紙 WIFI壞既 燈有一半唔識著
CALL房東 佢全程隱形

一次係東京
開唔到房門 房東又係隱形
最後CALL AIRBNB日本客服
幫我地轉第二個房東
呢個房東都幾好人 但住左兩日個單位漏水
又轉多次去第二度

佢得個名叫ken 呢個樣子的
小心真的 我都唔想有人再比人呃錢

條毛巾既黃 係要用肉眼仔細咁望好耐先搵到係邊
我地臨走仲幫佢還原開始個樣
到依家我唔敢再用airbnb

日本住過一次唔錯，其實唔揀shared room應該冇事啦，相同現實呢d真係睇評語同彩數

有影一兩張 ，好彩到步影一影5樓間房係污濁 先減平少少 但都要賠好多 但係價錢係不合理的

其實日本airbnb 犯唔犯法？ 早一兩個月填嗰張入境紙嗰陣要圈返係酒店定airbnb

試過租到間係display咁撚樣 本身自己衰睇錯以為租左房原來訓廳已經算 除左夜晚訓覺屋主搬開茶几開氣墊床既時間外 佢完全唔畀人旭任何野 係1cm都唔得 所有擺設傢俬要同airbnb上面張相一模一樣 好似展覽咁
夜晚11點返到去唔畀人沖涼 話嘈到佢第二朝要返工 個point係佢print張house rules寫到明幾多點返都得 一到埗都有口講we could come and go anytime 如果有門禁同有講聲我地一定會守規矩
屋主係一對黑人gay couple 一個nice d另一個惡d周屎d 然後第二朝6 7點 惡d果個突登報仇 砰拎嘭冷勁嘈出門口勁大聲嘭埋道門 勁小學雞
仲未完 唔知做d乜辣慶佢 同一個廳仲有個鬼妹仔租客 個惡屋主不停向鬼妹講我地壞話 搞笑係個鬼妹仔一五一十講返哂畀我地聽 話個屋主好crazy好唔considerate 但屋主仲以為自己同個鬼妹好friend
到臨check out個下午 我地執行李 佢仲要喺廚房同個鬼妹講我地壞話以為我地唔識聽

唔係 同伴朋友食野唔小心Hi到少少 洗左唔甩 預左要賠 但無諗到佢會搵埋其他我地無整花整污糟既野都要我賠

試過有次東京住Air bnb
佢比密碼我地自己入
想出去個時發現密碼鎖壞左 死都開唔到度門
反鎖左
最後要爬窗出去
同個host講完全冇理我地

想問吓有冇巴/絲打book過意大利嘅airbnb，會唔會好危險，意大利治安好似不嬲都麻麻

未中過伏
之前係台南住過
300幾蚊一晚，個廳好大
不過都未必會再住返airbnb了

歐洲住過幾次都好正 但係真係揀嘅時候要睇得好清楚 有一啲係有個燈膽仔話咩'this place is likely to be booked' 如果咁好彩見到就最好book呢啲 因為最有保證 住過3次呢啲每間都好正
呢間係barcelona 去到同相一模一樣

補返圖先 最下面'rare find'個到

日本2次
第一次東京 個host 個地址又難搵
搵完個信箱無鎖匙
咁一行5人就坐左係佢門口打電話比佢
等左成個鐘先話上手整唔見左條鎖匙
(bnb 4點先check in , 果陣5點去到 , 攪左一輪 , 成8點幾9點）
要馬上搵另一間
好好彩搵到一間可以馬上有房
仲要可以住足7日 (8月中係超幸運）
上到房仲有中介(我估係)上黎送左盒白之戀人

第二次就上星期去大阪
今次幾好，host 有交帶，2個人去，有個衣櫥仲可以放gip, 有齊清潔用品 (牙膏/剃鬚刀...) 仲有咖啡比你沖黎飲 大量毛巾，仲有得燙衫 總之好滿足
佢係大阪都有幾間bnb 我覺得佢信得過 大家未諗到可以考慮下 叫denja

不過2次bnb 經驗
最怕都係搵鎖匙
佢個D密碼鎖好撚舊
用數字果D鎖有2邊
唔知邊到先係佢開鎖個位

歐洲住左六七次左右 之後仲會住多5次

睇下佢有幾多評價就好難會中伏 當然唔排除有個別例子 但其實評價高既屋主仲驚撚過你 所以好難有伏

你要抱住勇者既心態試新房/唔合理既平 就預左中伏啦

係 自己租一套房既話
但你預其實屋主就係附近住 點都會入到黎 所以根本唔洗擔心

住過幾次 都係睇完評語先諗住唔住

同幾個評價好高 但價錢實惠既屋主傾過 有個奧地利既仲show左d預約比我睇 講緊凈係租一間五張床既大房 平均每個月已經有1000歐 為左玩鳩你而倒自己米真係好少有

住過日本同LA
LA就成間屋租唔錯，個次一行十幾人，包左間屋幾層咁，拎key 個d都可以，屋主渣車黎比我地咁

日本就一般，始終去旅行拎住幾袋野，佢地d屋真係大聲少少都聽到隔離講野架，好怕嘈親人
同埋將心比己，我住係到都唔希望隔離係咁
出出入入又嘈又剩。

總結係
如果單身佬一個去就可以，但成家就真係唔好啦，以日本計。
歐美反而我覺得人多包到佢間屋咁又唔同，但同埋host一齊住真係好難頂，女同女還好，如果夾著D黑鬼真係

住過日本，宿霧，希臘，倫敦，冰島，布拉格

亞洲呢，認真mode，就住番酒店啦。

Share少少
歐洲我全部都係同host住
咁都好彩嘅
全部嘅環境都好好
個host都好好
我同女朋友會同host坐低一齊食dinner
有次仲一齊煮飯食
我地煲中湯，佢地煮local food

去台灣住過都ok
但有個frd住過淺草中伏話翻俾我地知
事源佢上airbnb見間屋細細地 佢又自己自己一個去
平平地幾好 就bk左
點知去到 就發覺屋主影相角度攞得好
間屋係劏房咁
一放左個喼瞓教就伸唔直個人
之後晚晚半夜都瞓瞓下踢到個喼醒左
仲要天花漏水 半夜俾水滴醒
佢話好彩淨係住2晚
嗰2晚都無乜瞓過

係歐洲同澳洲都試過
Shared house 同 entire house都有
無中伏
係荷蘭個次個host仲煮埋野食同我地傾計tim 好好人

三月中左一之，佢係大廈入面，

佢個大廈密碼指示極唔清晰，禁左半個鐘都開唔到，

咁岩有個台灣妹又係airbnb住客教我地開，

佢話佢都試左好耐！

入到屋，都算正常，但張被好明顯冇換到！

有蹟既，又巢！

訓完張床又癢，第二晚我訓地下

試過同朋友一齊覺得有鬼
好陰寒、有怪聲，d 野又會自己跌
大家都無出聲住左幾日先講

Bad list

係俄羅斯中過大伏，同個friend兩個去到呆撚左

仲要同個負責人雞同鴨講，用google translate 溝通
最嬲係佢話其實我地冇再同airbnb合作
最後搞左幾個鐘，又打去美國airbnb個邊又係facebook投訴先搞掂

好彩個負責人幾靚女可愛，又say哂sorry咁
如果佢仲串柒柒我就真係嬲過火屎

早兩日住台灣airbnb 屋主好撚好人
其實亞洲地區好多地方airbnb都唔係合法 大家小心啦

係, 但係最好再問佢係咪唔洗同任何人SHARE
有d HOST係會亂填

租過一次日本住宅 但係有次出門口有個婆婆問我係咪咩咩san 我估佢想搵屋主 我就覺得bnb 好似都幾影響鄰居 試諗下如果你門口日日都有唔同人出入其實個心都幾不安 之後去日本都少book. 不過有時去歐洲無計 因為有啲地方9成都係bnb 形式經營 唔租唔得

2次去台北
2次都幾好 個房東又好人

4個人去日本 一對情侶
訂果陣睇相有三間房 三間房夠分
去到得兩間房 佢求其拉埋個趟門影一張 拉返開影一張 張地鋪打橫打直調轉 再換個床鋪影 咁就呃人有三間房

係沖繩住過, 個host好好人走果日送我地出機場
棟野係佢呀爺起, 有兩三個單位係for airbnb

之前去過京都同大阪住過兩間 都冇咩問題
8月試下住東京

我都仆街 黎緊歐遊 大部分都係呢個網book

係日本租左間屋 睇相都正正常常 但佢無影到有露台
點知去到一打開窗簾對住個寺院...

哇咁都得？
airbnb 唔係一定要host 寫清楚有幾多間房同幾張床架咩

同問，圈咗airbnb有冇問題

唔係喎我之前喺東京入谷住個間幾好 乜嘢都有齊 ,只係屋主係大陸人 不過識講廣東話入文英文普通話

住過日本同台灣都好唔錯喎 都係兩百幾三百一晚
大阪更加係一定要住BNB 酒店細到閪咁 BNB又大又平又方便
反而想住下泰國D BNB 好似幾大好正 別墅咁款

e家好多大陸人去日本狂買屋然後air bnb租比人
所以d質數你知係點啦

尤其係d 全程無露面果d , 係集團式經營
有cs 姐姐專門負責答問題

今年一月去東京都係住BNB，間屋好乾淨無咩問題，最大問題係門口把鎖，難開難關。

今次去大阪呢間幾好
啲設備都齊
冇特別問題

好平嘅話多數都偏僻或者條街唔係好安全, 揀正常價錢同埋自己search 下嗰區應該冇事

試過意大利 genoa airbnb條key 開唔到門，好彩有第個租客喺屋入面，呢個都小事，入到房見到有啲小動物 好攰冇理到照瞓啦，第二朝成間房都係!!! 係連床同啲行李呀衫呀同我隻腳都有

試過，上次一個人去台灣
咁咪去搵下hostel 平平地住下

第一伏係同佢講左3點幾到，去到hostel 門口，無鎖匙
但係我搵左幾個鐘都搵佢唔到
咁去到6點先搵到佢，自己再搵鎖匙，搞到差唔多7點幾先入到去
已經唔介意有無人接，但可唔可以聽電話同覆msg

第二伏係間房好多蚊，有點污髒，不過算啦我都係訓下姐

第三伏係佢事後老屈我開冷氣，要收我2000幾蚊冷氣費，但事實上唔係我開
同埋bnb上面無寫明要比冷氣費，咁我緊係死都唔比啦，到最後查到係shareroom 另一班人開左，問佢地拎返，但咁都好仆街姐你無寫明係bnb度，
只係貼左張細細既rule

到最後間野特登改左名，好仆街

屌諗起呢套

做乜野

之前去布魯塞爾住bnb
見啲評價勁高分就訂咗
點知差到爆
成間屋又暗又晦
屋主係印度人咁
全家勁多人勁多細路
附近有個嘉年華嘈到凌晨
廁所又污濁
Check out嗰日我地同佢講會出去行多陣先返黎（未過佢check out時間）同埋已經執好曬
點知一返到黎見到佢掉曬出廳
一入屋我唔覺意仲一野衝左入房
點知佢新住客已經係房 嚇到我（雖然係兩個靚仔鬼仔）

最後仲比差評我
完全唔知點解咁高分

搵AIRBNB都係睇彩數
老實講依家又唔算平
認真搵酒店重好
有咩事要追究都清清楚楚
日本有唔少地方都限佐唔比做AIRBNB
依家都係收收埋埋咁做

有無用過airbnb去澳洲/紐西蘭既巴打分享下經歷

到底有無伏？

上幾個月係London book 左間好高評分既private room 八舊水一晚

房細，基本上打開兩個gip就行唔到

間屋好靚，但host 24小時都係到，夜晚佢同佢老婆就坐係廳到睇戲，幾靚都無用

重點係，雖然個host 係nice ，但無啦啦有一晚9點半airbnb send 個 msg 黎話我地前兩日10點幾沖涼嘈親佢地訓教，叫我地10點前沖，結果我地10點幾返到去先睇到最後行左成日無沖就訓左

試過兩次都唔太好

第一次係幾年前去大阪
見d comments話幾好就book左 book前問佢野都答得幾快
去之前果日問佢去到點拎鎖匙 佢冇覆 諗住佢唔得閒未覆住 點知去到日本都仲未覆 個電話又打唔到既 佢比個地址好似仲要冇比房no. 所以唔敢亂搵人信箱
係街到餵蚊餵左兩個鐘又搵唔到屋主真係好崩潰

最後原來條鎖匙係信箱入面比一大堆宣傳單張埋左
入到去臭既 床又有漬又污糟
晚晚著長衫長褲笠埋頭訓
不過個屋主幾好人ge

第二次係澳洲 六個人去
佢d相影到間屋好大
但去到呆撚左

之前好似有post話airbnb會同d host夾埋del哂d bad comments
所以而家都係book酒店算

試過一次係倫敦租間房
出發前2日已經同佢講定
我幾點會到，問佢拎CONTACT
完全唔應機
一落機即刻inbox佢又唔應
好彩見到執房個staff出緊門口
如果遲一分鐘到
應該要on99咁等門口

試過一次係東京租
同圖冇咩大分別 個屋主又好人覆得快
我同佢講Overbudget 佢又會平d
係離JR遠小小

試過係日本airbnb中伏
間屋明明最多可以住到2-3人
但preview圖影到勁大間 同佢講我地5條友 佢又唔講間屋細到乜咁

有次警察因為一d事上左黎屋airbnb到 聽到佢地細聲討論airbnb好似唔合法既野

租左間係泡菜國嘅airbnb
睇圖同Comment好靚
但去到又細又焗 又污糟
原本白色毛巾變左灰灰地色
好應聲 隔離沖涼聽到水聲
夜晚比個鬼佬大大力敲門
嚇死

成日覺得住airbnb會做咸片主角

8月打算去台場其中一個屋主介紹圖得一張黑夜景
問佢有無房既圖佢話裝修緊,剩係俾咗D示範單位咩都無既片我
唔想吹佢同佢講有UPDATE就通知我,不過我6月就開始準備訂機票同房了

上年去上野第一次搵BNB,好彩無咩中伏,係牆薄住聽到隔離聲
同埋LAST DAY無拉拉開我門,以為我走咗,好彩唔係除哂衫
不過台場無新消息可能再搵返佢

好大膽咁住左一次
3房2廳加個超大花園，兩個人住
超好彩
不過都係不試為妙

大阪bnb:
self check-in, 個host唔會出現,
去到門口搵左好耐都唔見佢條鎖匙, 好彩帶左張漫遊卡打到俾佢,
等左佢1粒鍾先話換個間俾我地,
新個間好大 有2層...
不過個地點好唔就腳... 離熱門地點好遠... 行返去地鐵站都要15分鐘,
結果用左好多時間去搭車同行返返去,
唔知叫唔叫中伏...

老實講，就算book酒店都有伏啦，去旅行無謂慳少少錢。

平價酒店質素未必好過佢，但係至少自由，你幾點沖涼或者幾點返，冇人管

台灣住過三間 大阪兩間 未中過伏

住過至少10次無伏，我會睇哂大部分feedback間民宿有咩優缺點，同問清楚哂細節先book

book
無伏又易明同用

去過兩次日本，好滿意

10次講日本airbnb ,10次都係鎖匙有問題

咁點解佢要針對你地
因為你地係華人定係？